今晚大家開心完, 係咪要認真諗吓 3 萬條 C 同佢地全家, 夾夾埋埋 應該都10 幾萬條 C 要點處理 ??

堆田區實不勝負荷 處理唔好
成班狗瘟會大規模傳播

空投中南海，回歸黨嘅懷抱